Опишіть своїми словами, що таке метод об’єкту
Метод обєкту - це дефолтні функції обєкту

Який тип даних може мати значення властивості об’єкта?
будь-який

Об’єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?
щоб зробити виклик обєкту, використовуючи "." java script звертається за допомогою посилання щоб знайти властивість і значення.
